Take me to your heart應該係好少數由中文改編英文嘅歌

英文改編中文非常多
Take me to your heart 真係唯一一首我知道改編自中文歌嘅歌

愛很簡單->I Love You

有中文改編做日文添

正嘅真心